又有一個值得表揚的警察

值得表揚！

Up

有片

一路睇好撚驚你自爆